《恭喜八婆》集中討論區

故事簡介
手機聊天群組「八婆」是由六個女生及兩個男生組成，他們曾經一度很親密，但因為當中的督察 May 發現自己男友和閨密陳逸寧有一腿；網絡紅人大波蓮又將眾人的感情秘密寫成書發表，種種原因，讓這個群體的人愈分愈散，慢慢不再在群組中發言，最後讓這個群組在手機中愈沉愈底。

直到有一天，群組中的一員、一向樂於助人的 June，因為在上班時候，將上司放在茶水間的一瓶人奶，不小心用在給客戶飲用的咖啡中，因此必須要在下班前找回一枝人奶來頂包。在無計可施下，她想起這群曾經親密的一班好友，於是決定找陳逸寧幫忙，而陳逸寧亦開始把群組成員逐一找回來。雖然各人彼此充滿著矛盾和恩怨，但大家為了幫忙 June，決定先把恩怨擱在一旁，盡力協助找奶，而在過程中，眾人把心中鬱悶很久的心結和問題，一次過爆發出來。讓這天既在拯救 June，同時間亦在拯救一段已經早已逝去的友情。

導演
彭浩翔

演員
梁詠琪、梁洛施、徐天佑、謝賢、陳靜、林雪、陳奐仁、陳逸寧

尋日入場睇
爆場
好多明星 已經值得入場
故事幾有深度
演員演技好出色 唔輸俾荷李活明星
高分之作

我真係恭喜你個八婆呀

屌 有丁可欣已經令我卻步

故事幾有深度
演員演技好出色 唔輸俾荷李活明星
高分之作

??????

做喜劇黎講其實算係咁

應該話佢都幾切合八婆嘅主題

Dada對波

Gathering嗰幕啲汗整濕哂仲正

除此以外無嘢好睇

做返自己

陳奐仁好好j

DADA

你睇左未

樓主睇咗未？

林雪先喺主角

未睇點俾意見牙 豬腦

可唔可以講林雪係全套戲嘅唯一笑位

小豬佩奇

小豬佩奇既plot
搭上真人演員

唯一啱睇既就係正如電影話既事業線
咁有咩好睇

林雪win